我想同班中立撚，淺藍閪講...

望到班仆街黑社會同黑警可恥嘅行徑，經歷咗嬲到仆街嘅心情，小弟冷靜落嚟之後，有以下一番說話想同班中立撚，淺藍閪講：

面對現時社會分化撕裂的局面，無論任何立場的人都一定萬分痛心，沒有人希望看到香港受傷害。但是有目共睹的是，警察濫權傷人，有黑社會橫行霸道，市民希望向警方求助而無門，警黑合作之嫌無法洗脫，警察已經失去其認受性。這都是無可反駁的事實。

我身邊有很多希望社會安穩的朋友，我也明白他們的顧慮。在這樣的社會局面下，政見立場已經不再是重點，如何令社會回復秩序才是我們應該真正要做的。在下不才，思索良久才得出一個解決方案，望各位賜教。

既然大家都話現時香港冇王管，不如我哋叫真正嘅「皇」管理下香港？

既然你們聲稱支持政府，如此中央政府接管香港你們一定會歡欣鼓舞。

既然你們支持香港警察，如此解放軍入城你們定必能夾道歡迎，鮮花奉上，欣然讓公安與城管，還有中央的陽光司法擁抱你們。

在偉大中共的管治下，一國一制的精神得以彰顯，人民的財產、生命、自由都會受到保障，你們不用怕，只要拋開西方自由民主民權的心理包袱，安心接受社會信用體系的監管，國家能保你百年吃喝無憂。

我咁講，你信嗎？

你話唔想去到呢個地步，咁你地睇清楚啦！
而家香港政府同中共政府有分別咩？
你唔撚好同我講有分別！！！
而家一撚模一樣！！！
唔鐘意可以告鳩你，打鳩你，警察黑社會鐘意用邊個就用邊個。人民有如螻蟻，鐘意點做就點做

戒嚴，焦土，我地從來都唔怕，因為一國兩制死咗好耐啦，人民嘅聲音政府從來聽唔到。

唔講政治，只講民生，政府不斷放內地人落香港爭資源，民生問題從來未解決，基建九成都係大白象，政府從來只係為權貴服務，佢有為你服務過嗎？你話你收成期，中共赤化香港你仲有得收嗎？收皮就有你份！

If we burn, you burn with us
諗清楚邊個先係你利益共同體

唔該睇清楚而家邊班先係暴徒，我地用暴力不過係為反抗更大嘅暴力。我地只唔單止係為自己，更係為香港人而反抗。

嬲到仆街忍唔住發文，言語不通1999敬請見諒
文長，歡迎仼屌，同路人繼續加油
唔係同路嘅，諗清楚先應該站咩邊